[{"id":"ltliw3st","question":"Su molekülleri hangi elementlerden oluşur?","answerOptions":["Hidrojen","Oksijen","Karbondioksit","Azot"],"answer":"Hidrojen ve Oksijen","type":"multiple choice","hardness":"hard","marksWorth":1},{"id":"ltliw47a","question":"Su kaçağını tespit etmek için kullanılan cihazın adı nedir?","answerOptions":["Su tesisatı","Su ısıtıcısı","Tespit cihazı","Leak detector"],"answer":"Tespit cihazı","type":"multiple choice","hardness":"medium","marksWorth":1},{"id":"ltliw5qj","question":"Müsilaj, suyun ne gibi bir sorununu ifade eder?","answerOptions":["Kirlilik","Aşırı ısınma","Düşük asitlik","Kaynama"],"answer":"Kirlilik","type":"multiple choice","hardness":"medium","marksWorth":1},{"id":"ltliw57c","question":"Su kaynaklarının korunması neden önemlidir?","answerOptions":["Yüzey alanını genişletir","Doğal afetleri azaltır","Çevre kirliliğini önler","Su sıcaklığını artırır"],"answer":"Çevre kirliliğini önler","type":"multiple choice","hardness":"hard","marksWorth":1},{"id":"ltliw9gz","question":"Bir maddenin sıvı hâlde varlığını sürdürebilmesi için hangi koşul olmalıdır?","answerOptions":["Düşük sıcaklık","Yüksek basınç","Belirli bir iletkenlik","Oda sıcaklığı"],"answer":"Düşük sıcaklık","type":"multiple choice","hardness":"easy","marksWorth":1},{"id":"ltliw4mk","question":"Su molekülünün kimyasal formülü nedir?","answer":"H2O","type":"fill in the blank","hardness":"medium","marksWorth":1},{"id":"ltliw3nl","question":"Dünyadaki suyun yaklaşık �'si hangi kaynaklarda bulunmaktadır?","answerOptions":["Dereler","Göller","Okyanuslar","Buzullar"],"answer":"Okyanuslar","type":"multiple choice","hardness":"hard","marksWorth":1},{"id":"ltliw43c","question":"Su buharı, sıvı hâldeki sudan daha düşük yoğunluğa sahip midir? (Doğru/ Yanlış)","answerOptions":["Doğru","Yanlış"],"answer":"Doğru","type":"true and false","hardness":"medium","marksWorth":1},{"id":"ltliw49m","question":"Su, insan vücudu için gerekli bir besin maddesidir. (Doğru/ Yanlış)","answerOptions":["Doğru","Yanlış"],"answer":"Doğru","type":"true and false","hardness":"easy","marksWorth":1},{"id":"ltliw7n6","question":"Su, her zaman saf bir şekilde tüketilebilir. (Doğru/ Yanlış)","answerOptions":["Doğru","Yanlış"],"answer":"Yanlış","type":"true and false","hardness":"medium","marksWorth":1}]